\beginsong{Amore che prendi amore che dai}[by={G. Carletti -- M. Vecchi -- M. Chiarelli}]

\beginverse*\nolyrics
\[C] \[F7+] \[A-] \[G]
\endverse

\beginverse\chordsoff
^Se è vero che adesso possiamo parlare
^di libera scelta del bene e del male
^di tecnologia votata a cambiare
^ti chiedi a che prezzo e chi deve pagare.
\endverse%
%
\beginverse*%
\nolyrics ^^
\endverse%
%
\beginverse\chordsoff
Le grandi manovre di pochi potenti
decidon la vita di uomini stanchi
di generazioni costrette a sparare
per credo o per noia ma spesso per fame.
\chordson
\[F]E se vuoi scrivere una canzone\chordsoff
apri il giornale c'è l'ispirazione.
\endverse

\beginchorus\chordsoff
^L'amore che cerchi l'amore che vuoi
^non farti ingannare non fermarti mai
^non chiudere gli occhi non chiuderli mai
^l'amore che prendi l'amore che dai
\chordson
\[F]l'amore che prendi l'amore che dai.
\endchorus

\beginverse*
\nolyrics ^^^^
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Sei dentro o sei fuori dal gioco virile
dal culto del forte o dell'apparire
qualcuno che vuole cambiare la storia
denunciano un vuoto di poca memoria.
Discorsi importanti regalan speranza
ma intanto son chiusi dentro una stanza
se senti il bisogno di un po' d'amore
mettiti in fila che c'è da aspettare
scaldati all'ombra di un raggio di sole
gioca più forte non ti fermare.
\endverse

\beginchorus
L'amore che cerchi l'amore che vuoi
non farti ingannare non fermarti mai
non chiudere gli occhi non chiuderli mai
l'amore che prendi l'amore che dai.
\chordson\nolyrics ^^^^ \rep{2}
\endchorus

\endsong
